\begin{song}[remember-chords]{title={Bolje biti pijan nego star}, band={Plavi Orkestar}}

\begin{kitica}
E                   a       E             C \\
Kad pomislim nate, stara ljubavi, \\
d                          a    F               E       a \\
žao mi je što smo bili samo dobri drugovi.  2x
\end{kitica}

\begin{kitica}
A život leti leti, mladost krača je, \\
sve če jednom da se vrati, samo ona ostaje.  2x
\end{kitica}

\begin{kitica}
Refren: \\
a            E                a                   G               C \\
Bolje biti pijan, nego star, bolje biti pijan nego star, \\
                  d                      E              a \\
vino ne zna da smo nekad bili sretan par, \\
               E              a \\
bolje biti pijan nego star.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Al kada do|e zima, i prve pahulje, \\
čekaču te moja buco, kraj prve gimnazije.    2x
\end{kitica}

\begin{kitica}
Al nečeš nečeš doči, znam te dobro znam, \\
možda je i tako bolje, naviko sam bih sam.    2x
\end{kitica}

\begin{kitica}
Refren
\end{kitica}

\end{song}
